大家去機場 千奇唔好用依樣野

玩還玩唔好搞人電 一陣搞到人地跳晒掣就真係癱瘓成個機場
好危險架 記住唔好做傷害自己 傷害他人既事

唔知咩黎...

可唔可以留返一個俾我插電腦播電視睇

跳果way插蘇姐，影響唔大

唔好on9
你覺得一隻咁既野trip 到幾多部mcb board

恐龍蛋

依個係一個試插蘇識唔識跳掣既小工具
只要插落一個插蘇度 禁一下中間個掣就會成組插蘇跳掣 真係唔好亂玩 危險

插落counter果way 真係唔知會點 唔好試

屌你跳個D general use 既way 影響有幾大 機場不知幾想off 晒佢 唔比你地用啦